求其鳩嗡個鬼佬教授，搵水軍推下個post就帶撚到風向

歐美成班懞撚baby boomer死到臨頭都無危機感，點解你班友會覺得佢地既意見有作用？

我地依家係戰爭最前線，最少行前左兩年左右，依家得美國內閣係同我地步伐一致。 咪撚人地講兩句就覺得自己行錯路，因為根本無人知條路可以點走，唯有不斷嘗試不斷調整不斷戰鬥。 chinazi係比ussr更難對付，唔好期望有救世主打救自己可以獨善其身

左膠！我屌你老母！ 乜撚野每星期剩係同警狗開打呀？傻撚左呀？班手足有得揀咩？你連遊行依家都又拉又鎖呀，你唔反抗你做得d乜呀懞撚？

依家有追住差佬砌咩？你唔見黨鐵，奶共商場, 黑社會俾人制裁？ 呢d反擊都唔做，仲有邊個會顧忌收手？ on撚9，文宣組有野做，前線都有野做，一般市民都好多野可以做，咪撚講到d義士撩交打，我屌你老母臭閪！

推

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

快閃完轉場唔得咩，係要同狗對峙

勇武抗爭所造成嘅社會不穩
係會對政權構成壓力
一定有用

當然都要儘量不被捕啦

咁長期對峙都真係危險嘅
而家啲狗會派臥底

每一次撤退都set火牆路障，唔俾臥底有增援

又黎非勇即左膠論
人地唔係反對勇武 係叫人保持勇武以外既抗爭
重點係 1. 你唔夠班狗打 2. 國際媒體已經唔想再報警民衝突新聞
你要刷存在感 去令更多人企係香港人果邊呀

都話各有各做 沉底啦 bye

發癲咁吠嘅
都係偽勇武

對住呢啲人
打句「哭健獨𨋢」不推文回覆就算啦啦

成篇文講撚到示威者撩交打咁都話無問題，痴撚線。

仲有，你同國際媒體好熟？你又知佢地想報咩？

On撚9, 我成篇文講到明各有各做
總之勇武手足俾人屌俾人屈就唔得

又係依啲你又知xxxx
我唔知唔通你會知咩 鬼佬唔知唔通你會知咩 自己睇下歐洲各大報 同8月果陣比爭幾遠先屌
你係要否定人地覺得自己岩 一啲意見都唔聽 愈來愈偏陝既只有你自己

你圍狗屋有咩得著先？ 唔好話損耗兵力，連基本少少損失都冇
唔係邊個講嘅問題，而係圍狗屋呢個方向錯，跟住就屌我風向撚

屌那星，幾撚時有講過圍狗屋有用，你邊句睇到我有寫？